緊急幫推，理大手足要申請 人身保護令

大家都知有班抗爭者俾人拉咗上東鐵唔知去邊度

要保障班手足唔好被跳樓同浮屍
同埋唔好俾人打到入院

麻煩手足父母搵定律師申請人身保護令

起碼保障到佢地條命先

唔知可唔可行，但咩都要試下
麻煩見到幫手推上去俾更多人討論下

即係先將自己個名爆出嚟